有無巴打要戴助聽器

冇帶
利申 得左邊耳聽到 右邊得6成

有阿做完手術都一樣

有冇話咩成因？ 唔係配左就一定好
我老母當年聽力有事，睇其中一個e生已經話配黎都冇用，唔使好耐就會完全聽唔到，叫佢學手語好過

最後配左隻中間價位，皮幾嘢
因為拎番中心唔使錢可以再幫手fine tune, 已經幾個月半年tune 一次，但老母覺得唔戴好過戴

隔左幾年，老母聽力一年差過一年
係耳邊都要好大聲好慢咁講，應該好快聽唔到嘢

貴d嘅助聽器，功能多d， 例如有藍牙
Channel 多d, 啫可獨立調教嘅freq 多d, customise 仔？細d
擴音能力多數都勁d (max vol 大d)

例如車引擎聲個freq 聽力正常，男聲偏細，女聲再差d，偏高音最差
有3個channel 就可以按有問題嗰幾種聲較音量
如果得2個channel, 可能只能夠取中間點，某d正常freq焗住都要放大

唔該晒巴打 原來助聽器有咁多功能

我諗住嚟緊同老母一齊去睇
希望唔好有事

細個做左test發現弱聽 左耳得四至五成 右耳八成 兩隻耳都有帶機 左邊係傳統既耳背式 右耳係耳內式戴左會好似隱形咁基本上唔特別留意都唔會發現我右耳有戴到助聽器

咁就好 但佢開頭有無話唔慣聽耳機既聲 我果陣開勁唔慣 覺得啲聲好假

我左耳完全聽唔到野 右耳正常
如果戴助聽器有無幫助

係 耳機會將所有環境聲都放大埋 開頭會聽到頭痛